====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Maîtrise d ' ouvrage / maîtrise d ' œuvre
No features found.

2. Sentence: La fabrication de la ville nécessite ainsi une démarche séquentielle , mais non segmentée , en particulier dans la relation entre la maîtrise d ' ouvrage et la maîtrise d ' œuvre .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

